---
title: Fate Masters Episódio 2 - Aspectos
subheadline: Invocando a diversão e Forçando contra a Apelação
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores!
layout: post
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
 - Podcast
header: no
podcast_comments: true 
podcast_time: "59min"
itunes:
  duration: "59:48"
hosts:
 - Fábio Emilio Costa
 - Rafael Sant'Anna Meyer
 - Filipe Dalmatti Lima
related_links:
 - text: Os Aspectos dos *Guardiões da Galáxia* - **ATENÇÃO - contém _spoilers_!**
   link: /fate-masters/exemplos/FateMasters2-AspectosGuardioesDaGalaxia/
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/fate_masters_2_aspectos_201506/fate_masters_2_aspectos.ogg
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/fate_masters_2_aspectos_201506/fate_masters_2_aspectos.mp3
     size: 57413058 
iaplayer: fate_masters_2_aspectos_201506
episode_count: 2
episode: 2
---

Os Fate Masters Fábio, Rafael  e Filipe voltam para dissecar Aspectos:
o  que são,  como funcionam,  como utilizá-los  nas aventuras.  E para
isso,  nada melhor  que  descrever os  personagens  principais de  _Os
Guardiões da Galáxia_.

**ATENÇÃO!!!! -**  Esse podcast contém _spoilers_  do filme _Guardiões
  da  Galáxia_.  Se  você  não  assistiu e  não  deseja  estragar  sua
  diversão, não ouça esse podcast. **_VOCÊ FOI AVISADO!!!!!!!_**

